英國發表香港報告 外交部：強烈不滿、堅決反對

中國外交部發言人耿爽今天(1日)回應說，對於英國政府定期發表所謂「香港問題半年報告」，對香港事務說三道四的錯誤做法，表示強烈不滿和堅決反對。

英國外交大臣拉布(Dominic Raab)10月31日在向國會提交「香港半年報告書」，其中呼籲香港各方，應該尋找降低緊張情勢的各種方法，並為解決危機尋求政治解套之道。拉布並呼籲香港特區政府與抗議民眾展現自制。

報告書中指出，香港出現10年來首度的技術性衰退，部份原因是受到已持續5個月的反對修訂逃犯條例，也就是反送中抗議的暴力衝突影響，而且抗議活動毫無退燒跡象。

耿爽重申，香港事務全屬中國內政，任何外國政府、組織、個人都無權干預，英方對香港無主權、無治權、無監督權，不存在所謂的責任，香港是中國的香港，要求英方正視現實，尊重中國主權，停止發表有關報告，停止以任何方式插手香港事務，干涉中國內政。

甴近平

好撚悶

中國幾時出兵

老解呢

到底口交部仲識講d乜

屌咩
日落國已經叫半跪懶得理
咁都唔收貨要人跪到個頭貼落地??

英國佬一樣垃圾，各打五十大板

兩邊都係不斷咁重複啲廢話
聽到我耳仔都起枕

說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四說三道四

強烈遣責甴近平說三道四干預別國內政

遲吓外國學校外國學生做個專題研習講香港交比外國老師都係干涉中国內政

日日都咁講唔厭咩

又黎嚴重干涉中國內政

要表示不滿搵清政府出黎表 未輪到終蝈

寫得咁溫和都反對

沒落帝國就唔好信咁多啦